緊急推po

頭時喺銅鑼灣落車兩位絲打快啲入嚟

屌你老母係緊急就喺標題講埋啦

Sor P牌仔，唔識路

扶手俠

頭時成車廢老

我都唔明 有緊急嘢就報telegram大channel啦
點都快過你po連登

1月8日 星期三
齊齊去幫襯